今年city bba收分幾多

得3.6-3.7
係咪汁定包伏讀恆（含）大了

係 起碼3.8-3.9

含大都危危地

city bba which major 先

咁撚癲？

management

become another person 真係咁難咩？

以為係講緊dse

我d fd爆四先得city offer, 我3.8先得含大，樓主應該要讀speed先得。

又binc

好正常姐 含大個名你估流架

啱呀
我3.7 好好彩收到hsu offer
city at least 爆4 啦

含大要4.0

老實答你 武肺之前可能得
但而家GPA通脹 咁可能你真係要去含大